［有圖］頭先打黑癡打左隻眼出黎

有冇呢個可能？

樓主既屎眼有可能。

myth buster做過，好似唔得